我屌 喺網頁打Antifa.com 去Direct轉去拜登個競選網頁

片陣間補
好撚癲

我已經FC左

我屌

係wo

Joe Biden is Antifa

DNS sever有幾難

知你醒啦IT9
問題係點解要Redirect去Joebiden
自己諗下再留言啦

1943年美國共產黨手冊：
阻礙共產主義者，不斷貶斥其為右翼法西斯。

而家唔係講緊有幾難
係講緊背後含義
你啲IT毒撚唔會明架喇

參選得比人惡搞下有咩問
cctai好似發現新大陸咁

所以我一向都歧視technical撚，你真係完美示範

佢傻鳩黎

背後含義咪對家宣傳囉 得你知

咩人做的, 同之前呢個網係咪antifa個官網來

html都夠做啦

IT狗邊識聽人話